01報道：福建幫 中聯辦 何君堯關係

《香港01》接獲讀者報料，指有神秘的福建同鄉會組織，於本周一（29日）晚上在荃灣一間中高檔的酒家筵開60席，舉辦「聚鄉情迎中秋聯歡晚宴」，免費宴請荃灣及屯門的福建鄉親，當中主要包括福州及福清人。據稱，賓客事前接獲親朋電話通知，稱「有個有錢佬免費請大家食嘢」，並指名道姓要求他們在立法會新界西直選中，投票支持8號何君堯。
報料者指，在晚宴期間，何君堯突然現身，並上台發言，及後有人介紹何是「福建女婿」，因其妻子是福建人，該人又呼籲賓客，要多多支持這位「福建女婿」，何則在部分嘉賓的陪同下逐枱敬酒。由宴會場刊所見，中聯辦新界西工作部副部長張肖鷹、福州市統戰部副部長莫雪平，以及包括荃灣區議員林發耿在內的四名福建社團聯會成員兼福建省政協委員，均是與會嘉賓，另外，香港福州十邑同鄉會及香港工商總會沙田分會，亦均有代表出席。//

成個北角都係垃圾票倉
食煙啦支那狗

推

又係何妖利益團

01咁大膽

何妖做棄子了

推，一個月

今日又黎